6月20日 星期六投票 未入工會既可以即時入會， 然後參與投票。

6月20日 星期六投票

未入工會既可以即時入會， 然後參與投票。

===============

詳情/詳細資訊 可入以下 link

二百萬三罷聯合陣線 Facebook link

================

June 13, 2020
12p 沙田:醫管局員工陣線反國安法街站
1p 銅鑼灣/油麻地:工會聯合招募日
香港白領(行政及文職)同行工會入會街站
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
「三投三不投」立會初選聯署
3p 葵涌:反國安極權法街站及電影[十年]放映會
3:30p 多區:6.16遊行總動員街站預告
5p 觀塘:反國安法．罷工罷課公投